發現呢類女人只做有錢人公廁（Alice港女勵志篇）

郭奕芯 18歲溝到盛品儒做小三（特登搵記者影）

鄧月平 19歲溝到杜恒霖 做小三

cammi 16歲食陳冠希

alice chung 20歲溝到何猷啟

全部都係做過小三 中意高攀D中年有錢佬
野心大 知你冇錢即轉目標
我地十幾歲on99 果陣
佢地已經plan 定點識有錢人 目標清晰
識借男人炒作新聞出名 幫自己鋪路
有手段有機心 有勇有謀
佢地背後應該有個軍師策劃

小你老母三

小三

整容膠樣

喺香港小三係指小學三年級
定你想講狐狸精，第三者？
可唔可以唔好講匪語

靚女，家底唔好仲可以第二次投胎
毒撚，家底唔好真係要自殺重新投胎

好鬼叻女 真心

當你地浪費清春同窮撚玩真愛果陣
人地已經係富豪手中呃到第一桶金

香港有免費教育, 自然個個都做過小三學生
定你指做人第三者?

隻alice比盡300，不能再多

人各有志，關人撚事咩

係咪做親人二奶都係得小三學歷？

小你老母三咩死返支那啦屌你老母

好酸

真心勁 佢地遲早一定mark 到有錢仔埋單

有閪邊使窮

岩！大陸雞叫小三，香港叫二奶
正如大媽同師奶
分得清清楚楚